［挑戰］同煙剷打茄輪同奶死氣喉有咩分別？

究竟搵個會食煙嘅做女朋友係咩心態

通常食得煙既女仔都放d

騎乘冇力
SP騎得20分鍾嗌哂救命
都係女朋友對我最好

因為食煙既女仔通常都靚過唔食煙既女仔

同埋我覺得女仔食煙個時好charming

所以我好想搵食煙既女仔做我女朋友,

我好相信如果我有食煙既女朋友, 會好快精盡

不過我其實覺得煙係臭既.....不過就真係好想咀落食繄煙既女仔度

同意樓主所講

不過我鐘意同女煙剷打茄輪,